旺角撚入 搵地方

呢到附近係咪有個要搭升降機 上去 有3定4層 全部食野既 有一層有譚仔 好似仲有間日式火鍋

你講新寶戲院嗰條街？

搵到咩名盛八汁鳩左

女人街入
你搵妹記啦應該係果度

新嗰間燒肉咪又係借屍還魂

個間本身火鍋

登打士廣場

登打士街垃圾站對面咪一棟全部食嘢囉